銀幣收藏：有無巴打認得呢個係乜野幣

好似話係銀幣。
正面唔知係乜公仔，後面一元傍邊又有D好似阿拉伯字

就咁google

咦，我個condition好似好過呢個添喎